推上熱門呀！！你地係咪冇人記得香港國際機場係香港嘅經濟命脈呀！！！？

【反修例】航空業界嚴正聲明指五大訴求與主權無關 政府未能正面回應訴求抗爭行動將升級

一群國泰航空集團和香港航空公司員工的聯合聲明

致香港及全世界的人：

歷史會記得2019年8月5日的香港：
⁃ 全港7區同時抗議政府集會
⁃ 無數發過期催淚彈，在民區亂射、直射無辜市民（6月至今，超過1000發）
⁃ 警察縱容鄉親社團隨街亂斬市民
⁃ 超過3000位國泰航空集團員工與超過640位香港航空員工嚮應，見證了1967年來規模最大的全港性罷工，導致超過200班航班取消。

這次罷工不涉及勞資糾紛，而是全港市民對香港特區政府所發出的怒吼。嚮應的航空業界包括了民航處的航空交通管制員，我們的飛機師，空中服務員，工程師，航運物流，機場地勤，航空餐飲及航運後勤人員。

全港廿多個跨界別的罷工，幾近癱瘓香港道路和航空交通，及股市單日急挫，均未能令冥頑不靈的行政長官林鄭月娥認錯。

政府依舊無視情緒失控的警察濫權濫捕、警黑勾結；暴力、不人道及羞辱示威者。我們相信，繼續縱容部分警察作惡，只會葬送了香港警察謹餘的尊嚴，完全摧毁社會秩序。

由6月到現在，香港人一直重申的五大訴求，全球都聽到了，在此不再重複。我們作為航空界的專業人員，必需嚴正指出五大訴求與主權無關，特首林鄭月娥於記者會，企圖以抹黑言論去逃避施政失敗，避免問責，其心可誅。

香港如今陷入如斯困境，我們都心痛至極。光復香港一直驕傲的優良制度成了每一個香港人的希望。將「香港推冧」、要警察與示威者「玉石俱焚、毀滅香港」的只怕是林鄭月娥本人。

因此，問責官員必須問責下台，更必須成立獨立調查委員會徹查事件，此乃符合香港為法治社會的合理要求。

我們僅此聯署，強烈譴責特區政府煽動戰火及縱容警隊之暴行，要求政府立即正面及確切回應市民五大訴求，同時警方必須馬上停止作出泯滅人性之行為，否則航空界必然會配合各專業界別將抗爭升級。

唯有保護香港的獨特性及優勢，航空業及香港才可以安定繁榮，繼續健康長遠發展。

謝謝。

我們來自：（排名不分先後）
國泰航空 港龍航空 香港航空 香港快運
國泰航空服務 國泰空廚 港機工程
香港機場地勤服務 香港航空地面服務

暫且唔好理佢呢個場聲明真定假，國際機場係香港嘅經濟命脈呢個係事實！好同意好多巴絲都有講，琴日機場啲手足咁給力令到機場淨係開到一條跑道連林鄭都避而不談點解冇人意識到去機場集會先係鏈住香港嘅命根！？

再加上勇武手足怒火街頭左咁多日，和理非係時候要出黎打返民意戰！！！！
8月9號，全部入機場！！！一連三日架！！！！！
將8月9號機場集會嘅post全部推上熱門呀屌！！！

推

冷氣
休息
飲食
電影院
集於一身

推啊！！！

無法使用暴力清場
無法燒煙
無法使用橡膠彈/海棉彈

Push

放左工就多人

推

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

推,真心覺得機場最有用
政府愈唔講,即係愈有用
唔係因為冇影響佢地而唔講
係因為佢地唔敢講機場
一講就國際層面,仲有香港機場拎過獎
只要佢一講就影響國際地位,所以根本機場就係重點

認同請加入

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

冷氣
廁所
飲食
空姐
遊客
休息空間
影院

不暴力清場
不燒煙
警察國際形象崩壞
不射橡膠彈
不封鎖交通 （因有旅客）

推呀！！

wet#dog冷氣
廁所
飲食
空姐
遊客
休息空間
影院
free wifi (小心使用）
低體力消耗
一家大細皆宜

不暴力清場
不燒煙
警察國際形象崩壞
不射橡膠彈
不封鎖交通 （因有旅客）

推，一齊入去睇戲

有新ver

wet#dog冷氣
廁所
飲食
空姐
遊客
休息空間
影院
free wifi (小心使用）
低體力消耗
一家大細皆宜

不暴力清場
不燒煙
警察國際形象崩壞
不射橡膠彈
不封鎖交通 （因有旅客）

有無文宣圖

冷氣
廁所
飲食
空姐
遊客
休息空間
影院
free wifi (小心使用）
低體力消耗
一家大細皆宜

不暴力清場
不燒煙
警察國際形象崩壞
不射橡膠彈
不封鎖交通 （因有旅客）

一齊去！

推推推

89 一點

會出個文宣post！！俾啲時間！！

我會幫手宣傳

8月9 機場和你飛

推爆佢

睇住一張先

8月9號星期五見，幫手share出去

push

多謝你地 我推

因為太重要

所以紅媒都冷待

推推推推

幫推

8月9 - 11
機場消費購物團 ！一連三日！

冷氣
廁所
飲食
空姐
遊客
休息空間
影院
free wifi (小心使用）
低體力消耗
一家大細皆宜

不暴力清場
不燒煙
警察國際形象崩壞
不射橡膠彈
沒有水炮車
不封鎖交通 （因有旅客）

和理非都可以join

搞

一𡨭要順便多謝同支持兩位（一位敢做，一位敢言）嘅CX機師，支持佢地唔好畀公司停飛！

呢個都真！！！

8月9號機場見！

機場

機場見

支持多d機場 班所謂中立 日日要番工既人 唔會嘈 而且真係好有國際影響力

8.9、8.10、8.11入機場

和你飛

要極之和平 犬冇理由清場 比條路旅客走
因為要既係五大訴求 唔係阻客
好似上次咁 有太多誤會
大家以為個阿伯打人 搞到咁多衝突
個日全部都係講我地恰阿伯
比左位藍絲入
8月9要和平 打民意戰

有次發夢圍狗總同過一個泰國嘅中年女人傾過
佢話機場真係好緊要 令當年革命好成功

pish

推比人睇

係咪9-11/8 都有機場集會？

係呀，接力集會一連三日

入到去之後點
坐邊層

PUSH

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

推，機場一死就好大鑊

[極端和理非] 不如眾籌支持空管人員長期罷工

Hactl員工表示支持！

幾時去接機

推~~~

货运码头 同 机场 ，同一个级数。

福鍵幫一齊黎嘆冷氣？

返溫泉回一回血先啦大家

推！！！！！

幫你推

大獲！8 月 9 日有和你飛集會！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

機場罷工上晒國際新聞！

推上熱門呀！！你地係咪冇人記得香港國際機場係香港嘅經濟命脈呀！！！？

要癱瘓機場不宜勇武
罷工已經好成功
8 5 機場咁多人罷工 再發起只會更多人

89和你飛

我會接機！

———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

錯
係港交所

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

大獲！8 月 9 日有和你飛集會！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

機場罷工上晒國際新聞！

推上熱門呀！！你地係咪冇人記得香港國際機場係香港嘅經濟命脈呀！！！？

Pish

8月8 行完商場去禮賓府，特首辦

我地入去只係示威定要搞到d機飛唔到？

推！

同上次一樣和平的

fact:航空業次次差唔多罷工都成功

8月9 和理非 和你飛

咁樣可能比唔到壓力政府。。？

11號join

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

要打國際輿論

去接機

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

努力抗爭

我無野講

坐入境大堂，登記手續啲櫃位同埋入境閘口前面，唔需要衝擊下癱瘓機場，所有離境人士辦理唔到手續，不過要預咗俾人當場屌，一定要心平氣和解釋比佢哋聽，然後叫佢哋向航空公司同香港政府索償，一定要拋個波比航空公司同香港政府

補充: 仲有貨櫃碼頭

up

推
解放軍混入左防暴警察
聽住條片 00:38 講「同志們」

香港人！！一定要大做文宣推上國際

入機場

點解熱門一個行動post都冇！
大家幫手推啦！

愛貓入 聽日6點 各自去鴨記買laser比貓玩

有冇师兄知道果次pccw D师父有冇帮D村民整返好个上网，之后有冇锁机箱？

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram:

黑色三毛警示

推，機場係而家最大既突破點可以比勇武抖
係真心想比勇武休息既就谷爆機場

推呀，機場係春袋！

光復香港 時代革命

雙腳支持

和理非集合定係圍實唔比人進出？

推呀

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

去機場係好 但街場一定要識拆招 請入哩個po

和理非集合

係咪24小時

推極都冇乜noise嘅

ATC好大功勞

點解係八月九號而唔係即日呀？
文宣固然係重要
點解佔領同文宣唔可以同步呀？

呢家區區日日新鮮日日甘
每日都有新聞啦
個個都關注新新聞
文宣的確係會流傳
但呢家啲人只係關注當刻發生既野
呢家深水埗乜事呀 仲唔夠迫切呀？
個個關注緊果啲野既時候
咁仲邊個記得過幾日既佔機場吖？

我想講要即時！即時！即時！
Noise想製造得大點解要拖延？？？

8月9搞大佢！

全力幫推

倒咗咁多水落新跑道，仲有人工島又起衰咗。總之各有各做，之前機場好成功擄民心，其實可以再做。

推啊!!!

機場入面仲要無狗 低風險好多

經濟命脈唔係港交所？

推一推

推你老母！

入到機場，我地就係莊，政府係閒，警犬都無能為力

推你

推啊

今個星期 重點 香港國際機場

晨早流流上熱門

推都要人組織架

幾時搞？
搞幾耐？
申唔申請不反對通知書？
要唔要阻礙空運能力？去到咩程度？
Exit strategy?

8月9機場見

👌

人民民主聯盟在8月29日率先在南部發難，5千名示威人士在下午2時開始封鎖出入布吉國際機場的公路，及以闖入停車場和飛機跑道導致機場無法運作，幾千名旅客滯留在機場內。同一時間，另外有500人封鎖通往合艾（Hat Yai）和甲米（Krabi）機場的公路，泰國當局最終關閉了布吉、合艾和甲米三個機場；也有示威人士也部署在清邁和清萊堵塞前往機場的公路，兩個機場因而提升警戒級別至三級

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

仲唔一齊去

有呀

你們機場那邊繼續啦

我們市區這邊來緊要面對黑社會刀手嘅危險，想辦法中

Up

推上去呀

大力咁推呀

啊寶咁推

8月9機場和你飛

成功爭取民與民鬥. 777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex. 五大訴求已死, 已冇人提

由對支共政府, 只有仇鄉黑對打
五大訴求已死, 已冇人提

呢兩日到底爭取緊 D 咩O野?
只係對民眾(不方便), 對黑,警 (挑釁打鬥).

777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex?!?!
到底系鬥而鬥, 定系仲想爭取緊 200萬 + 1 時想爭取O既O野

和理非話唔割, 不過一個二個因呢兩日攪到鴉雀無聲. 除左唔割之外, 和理非, 文宜已經冇其他O野講. 冇人再提爭取緊 D 咩. 只系 Enjoy Dup 實 D 鄉黑果一陣心涼O既一刻

[P牌]打走晒D狗又點. 777 每日O既洗腦文宣就係要大家分割

要 Block 我又好,屌我 P牌又好. 勇士做咁多O野O既代價都傷唔到狗主條毛

集中打要害. 勇士攪死左狗狗, 狗主咪再領養過. 狗主最怕跌錢. 狗主更怕係冇錢找數!!

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

8910機場和你飛

推上熱門！！！

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

大獲！8 月 9 日有和你飛集會！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

機場罷工上晒國際新聞！

推上熱門呀！！你地係咪冇人記得香港國際機場係香港嘅經濟命脈呀！！！？

屌你老母集中推８月９號機場集會啦你班撚樣

大大力推爆佢

齊齊涼冷氣

機場係香港命脈

去